### MLE: осень, 2022 

### Отчет по лабораторной работе №2
# CONTENT-BASED РЕКОМЕНДАТЕЛЬНАЯ СИСТЕМА ФИЛЬМОВ – SPARK DATAFRAMES
**Выполнил: Мейстер Александр**

## Цель работы: 
По имеющимся данным построить content-based рекомендации по образовательным курсам.

# Основное задание: 
дать рекомендации по случайному набору (от 10 до 100 штук) ID фильмов (поле Movie Id). 

# Дополнительное задание:
построить полный CI/CD цикл модели с использованием Docker/Jenkins/подходов тестирования (см. работу №1).

# Результат:
1.	Из данных был получен sample и переконвертирован в .csv и .parquet.
2.	Построен CI/CD цикл модели с использованием Docker
3.	Подсчитан Tf-IDF при помощи Spark
4.  Реализованы функции sample и random - на основе обученной рекомендательной модели выдаются результаты, как для пользователя, так и по фильмам
